食早餐其實係邊個發明？

根本就係商業陰謀

唔見古代人要食早餐

古代人食樹皮就飽，係你咁廢先食飯

黎明

主

古人食早飯

唔好意思,係我

好似係孔子